發現自己好似真係唔識再愛人

唔知點樣可以放低到
然後先可以一心一意去愛另一個人

原本滴酒不沾
而家差唔多日日都飲
原來飲酒可以喺清醒同唔清醒之間
反而諗得更加清楚

我好掛住佢

大過啦 唔好叫春啦

散左幾耐

3個月

唔想同人講

個陣做咩分手呀樓主？
而家已經無任何聯絡？

好少好少好少聯絡
都係我搵佢
佢都同其他人一齊咗
如果唔係我應該會追返佢

咁個陣因咩事分手？
大家拍左好多年？

佢覺得冇feel

咁個陣你無爭取？
無feel咁當初做咩要一齊？

一齊個陣咪有
耐咗冇咗掛
其實一齊個幾年都相處得好平淡
同埋佢覺得失望

聽落都拍左一段時間
咁佢唔係想要平淡既生活？
咁佢期望的感情生活係點？

我之前太懶
成日要佢管住我
到我返工
又唔陪佢之類啦
我都唔知

甘愛自己。

Feel the same 覺得愛人都係一種學問
可惜已冇機會深究 他都一走了之

最慘係對方繼續開心過活 得我日諗夜諗到底幾時先可以完全放低

就係好似愛自己多咗

學識愛自己先好去愛人

咁個陣為咩會搞成咁
人為咩要要拍拖

因為後尾太focus公司野
唔知
但可以返轉頭嘅話
我都可能會係咁
不過可能如果個陣肯請幾日假
同佢去個旅行
可能就唔同哂
Idk

覺得無咗種動力再去了解另一個人

不過如果係咁既分手可能都係好事
d人老套講句既性格唔夾
可能你講既生活平淡
係可以大家專注返大家想要既野
但明顯佢唔係想要咁既生活

唉我都唔知
其實最近都好忙好少諗呢啲野
係有時夜晚飲完酒搭車
返工搭車個陣會諗到好煩

下個更可愛。
自己一個都可以好好

你都無野再可以做到，算啦人地都有男朋友。。

係啊
就係覺得佢有男朋友
點都唔會追得返架啦